[daddy失業了] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

17 December 2015 - Chelsea sack Mourinho.

18 December 2018 - Manchester United sack Mourinho.

Both after 3-1 defeat from Liverpool

死利狗逼害daddy玩到咁盡
LM睇冼走多次

茶水阿姐個位空緊
希望daddy返嚟斟茶遞水

daddy!!
車路士歡迎你

咁快

想幫daddy報仇

希望我轟收留Daddy洗廁所

17場有26分都炒
識唔識尊重，識唔識做球迷架

條廢中又失業
睇下仲有咩

利狗 殺人還要誅心 好可怕啊

排第6都炒，冇d人情味

daddy回家吧

屌你老母

成班49000無D人情味

d獌狗唔係最叻講咩
贏我陪你君臨天下 輸我陪你東山再起

daddy

垃圾另計

兩大王者都唔中意

Daddy返黎車做助教重新出發
Matic返黎踢預備組啦

唉，今晚無胃口食飯了

Daddy 獌狗有沒人性 聖誕都唔比人過

今日係球壇最黑暗嘅一日

matic 點算

welcome back

最驚獌請干地

想摩蛇回家

Matic真係成件事最撚好笑 過去玩兩三季 唔知又會唔會喊住跟daddy去下一到

又左羊右華打兩邊翼衛

馬達前世可能屌左daddy老母全家
終於可以放過m8

反摩贏到開巷
東狗有冇野發表下

咁快炒

大米安=AZP🤤

等左5年終於報仇
但係要繼續留係狗隊

支持返黎一齊同摩西洗廁所

摩佬去獌真係威名盡喪

唔係傳緊去妓咩？

daddy 個3字係想講我想過3年

送走件瘟神應該唔洗走啦

Respect *3 la...

識唔識尊重？

係英超比人炒3次

老豆回歸車路士

支持！！！！

理性討論
仲有咩球會敢請佢？
敗走中國定係去國家隊

好想知摩佬會唔會去國米R撈
但如果又敗走
佢無地方好去

邊個係庄邊個係閒你知唔知？

要不是馬達照顧你Daddy, Daddy 早就完蛋了...

屌奶星 好驚係干sir

支那+大巴足球 襯哂

拖舟

可能仲有國米

執下後防不得了

干地 施丹
是單一個都麻撚煩

捉鬼時間，邊個最想daddy死？

去多次蝗狗

世三

肯定係鬼

痴線 做到咁明顯

仲未見大笨柒鐘上黎哭喪

普巴勝利

干地普巴重聚

nigga囉仲洗問

各位，就算之前點鬧都好
希望各位手足都講返聲多謝
話曬都幫我地拎左歐霸
都曾經俾到希望我地
摩3季 開季前都預左會咁
唔好好似d軌咁，人地幫佢建立咁多，走左仲鬧

利申：一路反摩

咁快淆到del左po

想同摩破境重圓

係

啊屌 捱唔過依一季

可惜可惜

想睇施丹被發現其實無料

摩狗

佩狗仲好迷佢

麻友

今晚會有新作 懷念傳奇摩連奴

G

陳晚又話有馬迪 等能左成晚喇鼠蛇

come back Jose

所以話球員態度同職業素養真係好重要，雖然摩連奴ge戰術同管理手法係差d，但講真你曼聯班人個個個人能力都咁好，只要球員比足心機踢，無頭四都唔會好似而家咁失咁多分，你唔妥個教練，但受害嘅包括埋自己同班球迷，咁撚樣真係好唔負責任，所以買人真係唔好買d大衛雷斯，普巴呢d仆街

不了 條撚樣去到邊衰到邊

班球員唔想呢

係，法比加斯，hazard，DC 3隻鬼

摩佬下站應該係國米
不過國米點贏祖記

我覺得沙狗季尾會比人炒
到時可以請番daddy

港隊好似請緊教練

連聖誕都唔比人過 最連好冇人情味

簡迪同azp係好榜樣

好呀
皇馬降班有望

屌 我要干sir啊

希望daddy 到時拆骨記得留隻伊卡迪比我轟

我覺得而家好炒啦，星期六直接daddy 教

希望摩sir回家帶領我地再創高鋒！

正 夏狗唔使去皇狗

屌你高普

請條老野返嚟幫沙sir執煙頭都ok

差個歐冠！

仆街即係馬屎眼普巴唔走

帶你全家破地獄呀

夏狗話過想再同摩狗合作

冤冤相報何時了

佢早兩個月先轉口風

摩狗抵撚死啦

借夜闌靜處 獨看天涯星
每夜繁星不變 每夜長照耀

但願人沒變 願似星長久
每夜如星閃照 每夜常在

漫長夜晚星若可不休
問人怎麼卻不會永久

但願留下是光輝像星閃照
漆黑漫長夜

但願人沒變 願似星長久
每夜如星閃照 每夜常在

仲有人信教練會影響到夏狗對皇馬嘅愛

懷念傳奇摩連奴

但願人長久 千里共嬋娟

我愛你 Jose

屌真係摩3

同我地一樣涯唔到聖誕

我地頂到排第17先炒
獌狗排第6都炒真係無耐性

咪係，仲成日串鳩我地冇人情味

3年前...

Daddy

摩狗去另一隊記得帶埋安走

摩佬輕鬆又袋22m

違約金獵人
點解暴聯唔學臭閪女人唔比錢炒人

屌 7頭安仲未去獌lin架

安仔紀錄片

It's happen again, jose mourinho

First time since 2011 that Chelsea U18s won't make an FA Youth Cup final.

Chelsea have won the last 5 editions of the #FAYouthCup and been to 7 straight finals.

無咗morris即刻收皮

Zola on Mourinho: "It's never pleasant to see a coach being dismissed from a job, especially someone like Jose who has won so much in the game & so much for this club... I want to wish him all the best. I'm sure he will soon have another adventure somewhere else"

疤想買天神?

Zola admits that sometimes the team plays in the Sarri style and sometimes not so close, but that this is part of the normal learning process. He adds that Sarri is very serious about his work.

Daddy係鍠到獌都比高普收皮

損人不利己！！！！

Zola reports that Alvaro Morata will not play tomorrow having twisted his knee against MOL Vidi. He adds that Eden Hazard has a knock and will be assessed today.

俾d時間沙蛇

我地必須幫daddy報仇！做殺利使者

做臭自己球會個朵
雖然已經夠臭

屌那星 比猁狗係主場執返一分走

沙利與蘇拿已經幫莫拉達搵到1月轉會前既最佳位置

見到開始j 濕地 343 激活普巴 真係。。。

講起就嬲

以後都唔想再見到摩閪條粉皮 好自動自覺lan

唔能夠想像無限金錢既干爹

最好曼簽干地 ，再買佢個愛將

好勵志 車迷必看

13連勝

請珍惜閪女人

我印象中山齊士都係干地plan B之類

干地plan AB係曬曼

山齊士 肥古
馬迪
普巴

再買埋係車既干地舊將摩閪斯、Z哥斯達、巴卡

唔係干地就係施丹 都無人俾獌揀

真。雙槍

干地同閪女人打緊官司

西女人故意拖住干地等佢教唔到獌 八奇思考領域

LKK 山狗 普巴都已經喺個陣度

獌會唔會嬲起上黎俾埋嗰9m

摩閪、Z哥斯達、巴卡都只等干地bid回家

好想干地教皇 想睇下佢最強陣係點
但唔係黎英超呀

干爹手下留情

最強343

有無限錢洗用摩閪同z柏咩

Sandro

摩閪 = 干地契仔

Ruben Loftus-Cheek set to join West Ham on loan in January.

摩狗教港隊啦不如

點解唔拆晒骨先比人炒

I love you Kovacic

#Zola has appeared to confirm today that #cfc do want to sign Bournemouth striker Callum Wilson in January. He said: “I’m sure there are a lot of players linked with us. Certainly Callum Wilson is doing very well for that club. He is of interest not only for us but for many.”

real?

Chelsea Official
⬇️
BBC
⬇️
Sky
⬇️
Sun, mail, mirror
⬇️
⬇️
⬇️
⬇️
⬇️

Micky Daily

留意到班獌狗同我地打道德牌

佢地班撚樣真係最冇資格話我地,自已po名就死全家好行唔送
之前就教我地唔好罵daddy,真係多撚謝哂

Daddy 翻黎執後防 做教練就唔好搞啦

佢點教都教唔返以前嘅高效反擊

執條毛,佢依家戰術落後左幾年

有隻獌仲厚面皮到po 摩佬係車拎左咩獎

獌真無恥

Welcome

ake同luiz同佢係fd?

當摩連奴坐著他的豪車，在週二早上9點準時來到訓練基地，等待他的卻是當頭一棒。據英媒披露，摩帥到達基地後，立刻被伍德禾特叫到辦公室，在這次面對面的對話中，三德子告知了摩連奴這一決定：球會決定解除和你的合約。
隨後在9點46分，曼聯官方對外發佈了消息，在不到50分鐘的時間里，紅魔完成了從通知摩帥到官宣的過程。
解僱摩帥的決定，實際上是高層在週一晚上做出的，幾位高管一致認為，在摩帥執教下，曼聯今季沒有任何進步，進展停頓了，另外一個因素是，球會一些令人興奮的年輕新秀完全得不到機會，這和一貫重視青訓產出的曼聯的策略不符。
最後壓垮摩帥的稻草，是對利物浦一戰中的用人，普巴被棄用，馬迪爾也未出場，曼聯高層不希望看到球會投入重金買來的「資產」被浪費。
曼聯球迷對摩連奴的下台並未有太多同情，他們大多認為，是時候與摩帥分別了。不過，對於伍德禾特，部分紅魔球迷頗有怨言，他們認為，這位曼聯副主席應該一同下台，夏天時，正是這位掌握買人大權的巨頭，在轉會問題上與摩帥發生衝突，導致球隊氛圍急轉直下變得緊張。而從這些年的實際操作看，伍德禾特擅長給球會拉贊助，但在買人上涉嫌過多幹涉教練的抉擇，尤其是在摩帥執教後期，不再給他足夠的轉會支持，這導致了球隊決策層和教練的裂痕，同時影響了更衣室的氣氛。

棄用普巴，已經死左90%

Zola on Loftus-Cheek: “Ruben has gone a long way from the beginning of the season. He has improved a lot, especially his application on the pitch. No one ever doubted his qualities. They are easy to see. But as a midfielder he’s learning duties he didn’t have before.”

Zola: “He is improving that at the moment. I’m very pleased with him. He’s an impact player. I’m pleased for him because he’s worked hard. He was suffering when he didn’t play. To see him achieving something and being recognised, it must be very good for him.”

除咗干地之外
雷斯同全世界都fd

康樂部部長

車路士球員部hr

pr先岩

企撚開啦，屌你老母…

摩佬、安76

浪費左5年
又要重建過

Big6可能得猁咁有耐性
由你拎第8第6都畀時間教練重建

起碼獌狗條龍骨仲係到

第一日識獌咩

做乜咁快炒

識波唔會捧獌
理班on9都side撚氣

而家諗落佢轟二仲捧到英超都幾神奇

上半季靠dc+f4 下半季就h10

原來有高清

AS Monaco are surveying the situation regarding Michy Batshuayi, who has failed to win a starting spot in Valencia’s team this season. Thierry Henry knows the Chelsea player will following their time together with the Belgian national team.

{@Nice_Matin}

雷米又被人遺忘

May the fourth be with you 笑死

年年都搵朗狗做

牙朗個樣似比人用槍指住拍

重溫朗狗上年精湛演技

點解我臨訓前要睇到呢D野
真係好老尷

毒毒個樣都差唔多係咁

都係差唔多咁正

睇落幾岸鳩幾正

馬迪正一掃把星嚟

Surprised Zola went public on Chelsea interest in Callum Wilson. I’m told it would take a huge bid (over £50m) to get him out of Bournemouth in Jan and that seems unlikely at this stage. Suspect Chelsea also looking elsewhere...#cfc

一月仲有咩前鋒可以買

獌人腳唔差
拖舟/干地教
又專注聯賽既話
下年即刻拎番英超唔出奇

唔知點解識幾隻獌都唔鍾意干地
真係唔撚識波

曼聯班人成日傾領隊
都會話咩
肥安用老人
肥普無冠軍
干地好硬頸
硬係有野挑剔到
結論係費蛇出山

Come to che plz

切哥肯勤力d一早上左位

巴卡終於出事

3分鐘2黃

李城咁都殺唔到鏝

唉,曼城又過關

隻25狗今次又可以去邊

驚西，我都冇贏過咩？

tonight ake game
watch = true bike
no watch = MKs

Height: 1.8m 66kg

就係因為佢勁

出返迪布尼

去睇nba啦 on9

wilson多過30m 不了

tonight watch ake鏟草
下場到我地睇wilson鏟佢地草

pulisic尋晚好似幾垃圾

"當年聽到摩佬教曼真係好開心 覺得曼真係會東山再起 同時都好唔明白點解車迷可以咁憎佢 話哂前一年先幫佢地拎番英超 點知家陣先明白 唔知幾時開始 從有佢仲係度教曼聯我已經唔再追曼d波黎睇 雖然個心一直好想抄左摩佬佢 但係見到佢搞成今日咁真係覺得好唏噓 亦都好感謝佢係曼的付出 一代名帥估計之後好難會再有豪門講佢教好似安76咁"

當日仲教人做球迷

過關好吖 唔想利狗拎

聯賽盃都唔俾人拎

原來聯賽盃黎

Welcome Back Michy

一訓醒，發現枕頭濕左。原來尋晚因為daddy被炒而整晚流淚

今朝，依份感情依然在我心中。

人黎，music！祝福傳奇摩連奴

認真，有無人已經唔憎摩佬?

技窮了…

仍會期望 Daddy會回家洗廁所

摩狗教識我地幾風光都好,都要keep住進步,唔好做廢老

獌管理層明顯高過車幾班
大家都係兩年半左右
車成條骨唔見左
獌最多都係貴價水貨

排第6都炒
屌咩

當年管理層就算摩三季都唔想放棄摩佬
唔係攪到要護級應該都唔駛炒

真係仁至義盡
其實留低個陣又唔算太差
起碼之後果年都拎到英超

好彩用一季換走條廢中

ching你學左do re mi fa so未

一月 英人 知你急要前鋒 仲唔斬你一頸血？？

呢句真 一招走天捱只會變食古不化

其實好難

唔同嘅，本身摩狗喺車有啲地位
車二賣人都聽佢支笛

唔同嘅，本身摩狗喺車有啲地位
車二賣人都聽佢支笛
而衰在佢車二 頭兩季成績似樣
咪仲俾人決定放咩人走囉

咁買dllm hector 呢啲無人會入摩狗數啦
真係唔關佢事 最後嗰季個陣唔好都係入西女人數架啦

迪布尼呢個真係記一世
仲帶左柒頭安呢條垃圾入黎

kdb已經有波入

嗰年中前場咁多人真係唔需要唔應該再買柒頭安

仲要前鋒廢到爆都唔買人，走去簽吞精
結果前鋒1個廢1個老1個得怪腳奇招

50m買Wilson

50m都係得d咁既貨，真係好痴線
比我有50m試下傾隻mertens好過
寧願貴買隻confirm係勁既，好過貴買隻普通料冒起一兩季

保到歐聯席位好難雞佢
如果而家獌排到3,4應該都冇野

季尾free 喎

季尾最終無歐聯位既free都無用啦，既然佢係想走不如20,30m試下拿狗肯唔肯
連續2季無歐聯踢好傷

Aeroplane Cup bug Liu

英人身份

Lukaku Salah放走都唔怪佢
當年一個想要正選 一個得Speed
但迪布尼呢D擺明一定會成才連後備都無咩機會
仲要放走馬達重用Oscar

車狗下下都比中下遊 禁住搶
好撚低賤

用下腦啦，50m就擺明唔會買啦

真里奈渣數我就放既

50m wilson佢根本唔會批

膽心下會唔會免簽藍屍頂高華狗好過啦

wilson無記錯係雙腳都重傷過

HAZARD 渣古 迪布泥
玩到6年以上既進攻三寶拆撚走左 死摩狗

以波論波，有dc放棄盧狗有咩問題?

有西女人 有信心30m簽到

唔一定，50m 唔會簽就真

肯定最後收番ayi就算

Willian Good.

渣古都係廿歲出頭+愛華頓已經證明左自己
半隻巴哥咁款 力量形有速度
不過宜家發展成咁就慘左d了
當年又邊會估到dc扭屎忽去中國又盛 宜家係馬體會又係咁
最後,無優先回購買返渣古真係好傷

西女人死全家

摩狗賣lkk冇問題
但落曬order話唔洗bbc就落地獄啦

買到LKK 可能干同高層關係會冇咁差 而家未必見到煙蛇

當年oscar真係踢得幾好。。
佢都幾慘 俾摩狗改到做工兵

Jose I miss u so much

想要你回到我的世界

唔好再講DC啦
年年又話要去支那又話返西班牙
煩撚到
今季係馬會都踢唔起啦
晒撚氣

車區4大垃圾： 閪多，FrankLampard_BB，lulutung，Doctor_Lee

迪馬陣
Hazard mata Oscar

How to solve Chelsea’s problems at left back:

1. Drop Alonso
2. Play Emerson

- “But we lose height on set pieces”

3. Start Loftus-Cheek in midfield who’s taller than Alonso to cover
4. Problem solved

Drop Kante, he is the shortest

盧卡古跟錯教練啦

Hazard Giroud Pedro
RLC Kovacic Kante
Jorginho
Emerson Luiz Rudiger Azp
Kepa

咁樣

明顯係高層度縮
要出一入一

443

我fm會咁排：
Hazard morata willian (後兩者換啦）
Barkley RLC
Jorjor
Emer chris rudi kante
Kepa

其實切得個高字
制空都係麻麻

佢放走mata 真係記到而家
兩屆mvp 一野雪住佢跟住放俾獌
Mata 雖然未去到施華個級數
但洗唔洗咁先

Doctor_lee 係乜水

Pedro

收買埋足總

改左名

Tonight Cho start?

個期仲買左堆dllm

咁Diego_Costa, WillianBB, 大笨柒鐘, 寶ching 呢?

而家多左個suiyoaxxx

人嚟music條撚樣就自動自覺 好撚好笑

咁係因為呢個都係佢funson先可以咁有默契咁快姐

但係suiyoaxxx係卡勞d funson...
即係 Diego_Costa = 卡勞！？

大家玩fifa season點排陣
原本個陣有前冇後
同埋左仔好冇用

入得車post都係同一個人
不用分那麼細

麻友係雞呀
哈哈哈

全部都係鼠蛇 you too, me too

伊卡迪與國米續約有阻滯
2018年12月19日 下午2:33

25歲的伊卡迪和國米仍然有3年合約，但他一直受到皇家馬德里垂青，有可能未來轉戰西甲。

伊卡迪的經理人娜拉指，他們和國米的傾談有一段距離：「我們和球會有分歧，需要坐下來細談，但現在仍然未分到時間。有人說伊卡迪沒有市場，我聽到後不禁想笑，不過他的首選一定是留在國米。」（）

isco 係咪流料

Welcome dllm!!!!!!!

佩雷斯早排先做完和事佬

the sun 唔駛理

Napoli rejected a bid of £95 million (€106m/$120m) from Manchester United for centre-back Kalidou Koulibaly, according to club chairman Aurelio De Laurentiis.

都係用返雷斯算啦

De Ligt

買得isco姐係夏狗100%走 同埋之前isco講過唔想踢英超好似

除左尼馬，市面上無其他球員取代到夏狗。
夏狗走買其他人都係downgrade。

Willian Morata Marina lan

miss daddy

今季都無得再見到daddy 你叫我點算？

開始覺得係鍠狗叫夏狗拖

借高華狗個陣已經傾掂數 兩個下年一齊攬住返馬德里打左路

派佢過嚟1季同夏狗夾熟 下季翻去鍠準備接手中場

要1億,咁vvd 真係算買得過

馬迪任務完成係時候返黎
防守屌打佐真奴

vvd根本bug黎 分波遠射頭鎚防守指揮乜7都有 仲有靈氣加成 企佢格離個d垃圾都upgrade

終於可以打返雙防中Kante+matic
Goodbye and thank you jorginho

摩sir有kante+matic，使比人炒！？
please come back home.

當然我地無可能拎摩連奴同長毛、Q仔之流相比；但宏觀黎睇，佢地都係被時代進展遺棄嘅一群。

就咁睇條題好似好行貨，但其實我係有好深感受。由荷度年代開始追捧車路士，一直經歷古烈治、維埃里、雲尼阿里（黑暗年代）再去到摩連奴，完全係揭開一個車路士甚至足球界嘅全新時代：除咗佢同油王嘅無限金錢成為絕妙拍檔之外，由佢一手引入、講求科學化分析嘅佈陣同戰術配合亦令我大開眼界：過往古烈治同維埃里時期講求直覺、大起大落嘅戰術佈置由呢一刻起開始過時，車路士正式進入理性時代。

雖然4-3-3陣式非由其開始，但肯定係由佢發揚光大。果種堅持由三中場掃蕩，然後再由兩位技術翼鋒配合杜奧巴開山劈石，自此就奠定咗往後車路士成功嘅十年基石：之後就算無能與格蘭，揸住呢套體系自動波都可以打出三亞王成績；而再之後嘅史高拉利、軒汀克、安察洛提、維拿斯保亞斯直至迪馬提奧，除咗安察洛堤曾經有加入林8 X 波力克嘅「雙核體制」有加入多少原創性，其他唔係蕭規曹隨都必然遭遇到失敗命運──車路士響迪馬提奧手上攞嘅唯一一屆歐聯，不過係將摩連奴Park the Bus發揮極至而得到嘅成果而已。

之後摩連奴相隔6年後重回車路士，並依其承諾響兩年內重新奪冠，如果故事響呢度終結，可以話係最圓滿結局。但係佢響之後的第三年成績一落千仗，固然同球會再一次收緊水喉、拒絕應摩連奴要求增兵有關（日後接任的干地將面對再一次的問題）；但當時已約莫可見因摩連奴固執而出現的問題：他沒有再像六七年前般、擁有極具獨創性的針對性部署（例如當年將洛賓和杜夫擺在同一邊的不對稱陣即為傑作），反而即使面對右路放題的伊雲奴域，仍頑固定信任到底。

愈來愈多領隊都參考摩連奴成功之處作為執教方針，運用科學數據分析、剪輯對手比賽片段已唔再係咩新奇嘅事；掉番轉頭呢班新世代領隊更會用番同一套戰術分析作為對付番摩連奴嘅武器、干地3-4-3甚至作為4-3-3剋星而響執教第一年大放異彩，霎時間好似香港班飯民評論員咁，由曾經最有前瞻性嘅變成落後形勢嘅一群。

不過最大件事囓仲係對於表現不佳的球員毫不留情批評：在過去嘅時代，領隊對於球隊係有絕對嘅權威（雖然都有疑似杜奧巴整鬼史高拉利、球員放軟手腳迫走保亞斯嫌疑），但今時今日球員嘅重要性已可以凌駕前者：夏薩特之類級數嘅球員根本唔需要擔心皇馬邊個做領隊，因為只要佢唔鍾意，過到去一樣可以趕走領隊一直換到自己滿意為止。球會將球員置於領隊之上已再唔係新鮮事，領隊要更尊重、更體貼球員嘅諗法先能夠換取佢嘅忠誠。

但摩連奴肯拋低自己嘅尊嚴去迎接呢個新時代嗎？如果講緊國米之類嘅中上型班，佢嘅能力仲大有發揮之處，但隨住而家進入巨型班壟斷球壇嘅時代，要響列強之間搵倒擠身立腳嘅位置我諗都幾難──國家隊，可能係佢最後出路。

亨利？

Happy birthday 傳奇true blue卡希爾！！

好掛住you

肉便器麻友

麻友！！！

𨳒你老母啦

係雞呀
哈哈哈哈哈哈

正 買到就好

今晚應該會比Wilson屌打

19歲 可能最終係新天神

天神可唔可以練大隻或練鋼條d

你覺得佢冇正選係因為唔夠大隻？

Antonio Conte is interested in succeeding Jose Mourinho as Manchester United’s next permanent manager (Telegraph)

干daddy復仇記

會唔會打包埋牙朗同摩西斯

Condad 343 vs sarri west ball

聽講買埋呀朗接班

諗起干地去曼雪鳩馬迪就興奮

Daddy復完仇到干爹

曼變咗車b隊咁

見泰利有出post懷念摩佬
D獌都冇咁做
邊隊d人有人情味d

真心想睇

Martial LLK Lingard
Young Pogba Matic Valencia
是撚但x3
ddg
干爹陣
真係比佢教到獌真係不得了

送個摩西斯佢重建啦

唔奇
獌最鍾意食車仔d二手飯

獌大把錢比佢執隊波

有錢既干爹
sandro moses 雙翼齊飛

傻的嗎
條中場比人sm無限中出啦，係都shaw+dalot
但pogba加matic同baka+fabre有咩大分別

對我車無乜大威脅

泰狗呢條終極迷摩狗人人得而誅之

見到左羊右華就知我講笑啦

睇定啲先 幾年前大把人話摩狗有金錢足球一定執得掂獌狗

Luiz on Callum Wilson:

"I think he is amazing, a great player," Luiz said. "I love the way Bournemouth play, the way their coach approaches the games, the style of the players there. I always joke with Willian that they have many twins there because they have so many players who are similar with quality and speed.

"He is doing really well. He is a top No.9 with power and great movement. He is scoring a lot of goals, he did well in his first game for England. If he continues in this way, he is a player to play in the best teams in the world."

小雷子

Luiz thinks that Hudson-Odoi has potential and wants to help him to develop to make it at the club, saying: "He is a great boy, a great player.

"He is an amazing talent from England. He has to improve a lot but that is normal for someone who is 18 years old. I think he is doing very well when he gets an opportunity and has potential.

"He just has to do his job when he gets an opportunity to play. We are there every day to help him and make him even more happy to play."

干蛇d目標合理好多
個個一線中頭包冇伏

仲有干地防反點同摩佬大巴

干爹可能識用山狗

摩狗勁嗰時啲防反都好勁架

我地安少都有指揮

Martial Lkk Rashford Alexis
Pogba SMS
Sandro kxxxxxxxxy Bailey 是撚但
Dgg

是撚但=Moses
無 Moses 無干爹！！

干地摩佬真係好想教訓車路士班高層
追住黎報仇

all in de ligt plz

下個請沙利
車棄獌取

干地一直最想打424
有錢比佢買人駛撚打343咩

唔想見到干爹完美陣容係英超出現
去皇啦

我諗干蛇有無限金錢之後嘅個種高效率
不要打了不要打了

睇一次笑一次

佢d目標合理
但可惜名氣唔夠+三後衛西陣趕客

西女人必定買唔到

有嗰啲目標就424啦

其實大約幾錢？ 60m內買得過

90m above

食懵撚左你呀
今時今日60m 買金童

攞人地焦土戰d畫面黎講

Luiz快啲做嘢 welcome de ligt

干sir 真係教獌既話
準備比干Sir 雙殺

有沙狗驚閪干狗咩
再講獌請佢先算，施丹都未出聲

最令佢心痛係西班牙幫都背後唱佢
干地被炒後法比ig慶祝
跌倒達話沙利好過干地

60m

係咪已經無人記得真隊？
人嚟music, hbd to u hbd to u...

顯示佢干狗壓到場 球員絕對服從聽晒佢話鳩踢

Callum Wilson都要50m啦
呢度有啲撚樣真係唔知市價咁
難怪有人會信老鼠 覺得我地買到Harry Kane

教練同球員都想9踢

真心 干地根本唔廢
淨係用摩閪同阿朗用到有英超已經夠癲

之前係祖記都算係咁

呢家望番轉，干地aim既目標睇得好準既，最多係睇錯人（巴卡，而且就咁睇巴卡未必睇唔起，只係要時間，本來比佢同25迪輪換吸收經驗明明有機會睇得起，起碼有呢家ac既水平都已經回本）

最錯就係儲印花同埋sms哥狗，唔係你比時間同錢干地，比佢玩4141 /343 /352/424 唔同陣同哥狗鬥下，未必偷唔到雞

性格累事，呢種火爆性格一定match唔到西女人同油王

獌比到錢佢真心大機會踢得起，有個普巴馬屎眼比佢已經差好多。
唔一定話會勁過煙鏟，但一定好大威脅

Today’s Starting Lineup

Kepa
Zappacosta Rudiger Christiansen Emerson
Cesc
Kante RLC
Pedro Giroud Willian

由以前都話 有大金主做靠山既干地
就算踢3中堅都唔會差
但耐何油王已經唔再係無限課金 性格又火爆最後都係要分手
如果比佢去到獌就仆街 希望干爹去皇
英超唔岩你嫁

摩西 呢d連中下遊球隊都唔吼

單係用摩西奪冠真係摩佬都做唔到

其實摩西廿歲出頭過人王咁勁，都唔知點解會廢左咁多，得番workrate，速度又無，過人都唔太得。

戰術嘅體現

講到咁廢都係贏英超343個陣式重要一員

nigga基因問題

干地條傻閪都有人迷

Luiz 雞屌

唔同啦
摩西打到隊隊試用翼打wb

然後搵隻閘打右中堅

巴哥啲射術，黑奴卡古都唔知有幾成

等陣應該睇阿熱定我轟

聯賽睇大戰都算

盃仔唔睇自己隊波不如早d訓啦
Fake blue

安仔

well said
有車既波 我一定睇車先
不過飛機杯 + 西時間
要番工，不了。

比人用條撚打完塊臉係勁d

sleep

今晚有冇link

個陣咁有驚喜

半隊first team

沙狗好想拎冠軍咁

對面咩陣 三大軍刀出曬?

沙狗又唔出odoi

Ake收左支票未

比下odoi打啦
呢d飛機杯

有無線上link呀 true blue

任揀

八強出半隊副選仲想點?

車路士 對 般尼茅妻

比odoi上下位啦沙狗

得車係用正選龍

得切 同艾馬神+天神

又比人老反

黑面之神安囝

西撚到

頭廿分鐘其實打得幾好

好想訓

半場14射

會唔會完場30射但0:0

艾馬臣可以試下英超正選

又贏

其實佢單防都麻麻
不過應該好過阿朗既

Btw 今星期六果場應該冇機 今日先出完
下星期四有機會比艾馬神正選

G持愛馬神

Cheek愈打愈有
如果Kovacic買斷 切都唔知點算

牙朗單防仲垃圾

控傳帶射同防守
除左射之外全部災難級別

韋禮安out

切=窮人普巴

兩個作用其實差不多
切叫做仲後生 想佢留
希望間中出一兩場夠留佢

切狗個招屈身位再轉身突破好勁

豬蛇=窮人伊巴

快手抽埋個波啦

唔係太貴既話買黎輪換都好

頂唔到去抽完
訓先 730要起身diu

高華錫都有人話買黎輪換

屌你老母係咪食左忽得啊

擺明100%要買斷啦仆街

又話高過40m唔買

熱刺

屌又保送曼城

曼城真係keep住抽好嘢

on9 熱刺呢隊垃圾波無後備
沙sir想贏 焗出正選

到時熱狗mma玩傷我地兩件 正式宣布收皮！

熱狗攻城
老鼠又玩埋一份

抽中熱刺，好似前季FA咁熱血贏熱刺
但臨尾決賽輸就唔抵

老鼠咁憎阿9

見到Alli同Son個兩球單刀處理
又覺得柒頭安好廢啦

浪費咗切球靚傳

Zola says he was impressed with Loftus-Cheek as part of the front three, but also the “application” & “sacrifice” he showed once moved back into midfield #cfc

四強打英超level嘅波點都會出正選啦

一週雙賽都頂唔順做水遊算啦

hazard fc

打翼

訓左冇睇 贏唔贏到茅夫

精華：

切狗已經可以取代柒頭安
請柒頭安快d躝

佢一時一樣就梗架啦

唯一失望係上半場kill唔到game 無得出odoi

對面龍上身

安一早kill game
就唔洗換夏薩特救火
可以換CHO

切呢下

夏薩特接班人

留唔到切、CHO、MM = 高層躝

恩尼斯達Skill move
英倫6'3版小白 Let's J！

原來deligt都係死肥佬raiola

另一亮點：仆街式傳波

next season!!
cho tammy musonda
MM baka RLC
baba christensen zouma james
bulka

let's J!

AZP咁都傳到

至少玩到十年英冠唔憂買人！

Who’s the coach

夏狗已經為車射入99球

切好撚勁

扭到ake 仔

切=窮人普巴+c朗

亮你老母點

睇直播果時嘩左聲

切真係唔可以放太後

佢e一下動物睇個樣練到好熟

6尺幾都咁好腳法

夏狗接班人 切狗
夏狗can lan now

好彩Azp幫佢一腳

切條撚屌跟沙夏學到下野

已經越打越前

佢真係要練下啲防守
做中場中冇返小小防守上唔到大場面

直接踢翼

無錯

切踢正前應該好過女人達

kepa踢前鋒都好過達

睇精華牙切勁到傻

切如果唔係有時會鳩流流 hea踢
巴克利應該會坐撚到變雪條

開頭巴克利排先而家踢踢下已經唔係

咁高大 都腳法咁好

入嗰球咁都計艾馬臣助攻？

覺唔覺龍虎切今時今日係香港咁出名都係因為我?

果球似夏狗搶左黎射多

YES.

柒頭安呢d咁既垃圾放後備都嫌阻埞

龍虎切個名其實點出嚟
真係好多人叫佢龍虎切

盲反安既人真係好嘔心

所以今日我會推出傳奇韋利安主題曲以正視聽

英文讀音

推咩出啊

又咪係加啲圖 啲字較大隻啲 再轉下色咁

切都係bug嚟
牛高馬大但腳法細膩
仲要有啲速度

loftus-cheek

又有身位

鼠sir咁叫咪個個都跟

講開又講好似好耐無見過殺龍霸

殺龍霸 去左中下遊
武神打 失左縱

鼠蛇

殺龍霸 去左屈仔

佢自稱

上季重傷 今季都出唔多

當初吹奏佢
就算無kante，殺龍霸根本唔入流

得罪講句，兩登車路士青訓花朵九成係我改

而龍虎切依個名直頭係我嘔心瀝血之作

阿狗都幾抵死

傷到無中堅用

殺龍霸
武神打
蘇馬
堅尼地
阿衣

Next season line-up

Hazard RLC CHO
Pogba Kovacic
Kante
Telles Ampadu Rudgier R.James
Kepa

Coach: Zidane

反正都無防守起碼Emerson 打到sarriball牙朗

屌那星 切招得位轉身好屈

willian fast lan

rlc爆到好似世三咁 sarri都冇乜再屌佢防守直接放佢打翼 barkley屌佢季初都仲有幾場好波 而家攻仲廢過簡迪

大賽球員只為大賽而生

希望班盲毛反省下

切踢得好好

見唔到odoi好失望 沙sir咁都唔用

Barkley季初波追人

Odoi射術仲差少少 要入波好難出佢打破畺局

佢射術係差d 但應該正選踢半埸到 搞唔掂先出世三 竟然比安踢

佢而家縮係後面個波想追佢都追唔到 剩係成個防中咁上黎9ban兩腳 定係佢直係轉左型做防中

法比防守咁撚廢緊係係後面逗住佢

willian and barkley = 鳩射孖寶

老鼠講真話

安囝依啲愈反愈勁嘅球員 大家落力少少！

沙狗幾時聽我地講擺切狗踢假9

點解RLC同CHO射波都係冇乜腳頭

支持永續巴克痢了

安就入到疤個網
Can u?

有冇上場藍天射球gif
睇live笑到噴水

歐霸16強唔出Cho = 沙狗

無可否認老鼠真係好早就吹奏龍虎切

隊波得cho cheek barkley ampadu christensen 呢幾個英人/青訓
唔留佢地brexit 比人劏到一頸血啦
收得返tommy mount 都係得七個

Bulka
留快有Callum Wilson

Moses都係青訓

當初佢話屋企裝埋Chelsea 青訓TV
冇人清楚過佢

咁飲水都係

無hawk之前真係無乜留意青訓

19000

佢兩個同偽隊預咗走唔洗計啦
bulka 今年儲到青訓資格會借走

佢完約
應該唔續

話說之前成日吹奏嘅lewis baker都收收地皮

英冠都踢唔掂

其實21歲打後仲借緊去D次等聯賽已經無乜希望
有得幾多個係大器晚成，有料無料好快知

譚仔

呢件從來無乜期望

20歲，仲有希望

前鋒大器晚成例子大把

dc 21歲仲食緊屎

切 其實係車狗一個好重要既ASSET黎

可以換harry kane我唔介意佢躝

咪癲啦 你同皇狗拎啲二打六換人主力有咩分別

cheek 點睇都唔係二打六掛

我唔係話切係二打六 但唔會換到kane先

譚仔在英冠今季都入到12球 神射手第三

Ryan Sessegnon 上季英冠屈哂機添

琴晚尾段雷斯係咪換入？丹麥基佬傷？

切+譚+mm 換kane我都制

下屆英撚wc

sorry,我地英撚永續連加特，dier，神軒，dele

當人傻仔既極致

Hazard out

班福特英冠mvp 最後連打諾域治都無正選降埋班

Dele尋既入嗰球好靚

切依家實值50m

譚同mm各25

比多80m換kane,好fair

引擎是你 向前是我
時間似煙捉不到已飛墮

若是命運沒有你的火
我人生擁有甚麼

沒有你最普通的我
制度裡盲目去蹉跎

榮幸有你放任伴我傻
頑固地喝采 繼續頑固的高歌

如果一個等 如何有這種犯錯的勇敢

唯有你企得很近 向夢想出發的忠粉

你或許比我信任 做我的我便吸引
高高低低翻滾有你用光陰鑲嵌
你人生的齒輪 開啓我摩打發奮

切狗精華

Hazard is on 99

沒有安 車什麼都不是!!

講得好

好似見到個米9嘅世三咁

高華狗好撚man

個interview睇到我出曬水

左夏右切
切爺快手爭贏個正選位啦

切就好似nba啲黑鬼咁，一起動咗好難閘得停

希望切 打中下游隊可以試下假9
強隊2 翼要番去幫手回防 夏狗 一定要打中間

Welcome Hummels

簽黎玩2年幾好

原來黑短人先係進攻黑洞
琴晚冇佢右路即刻生晒

想用簡迪換普巴

Cheek hazard Pedro
Kovacic Jorginho kante
Emerson luiz rudiger azp
Kepa

最已陣

更衣室civil war

普巴 team vs 雷斯 team

有冇人好掛住moses

你

係 呢排成日發夢見到moses咸

換到即deal，唔講感情既話係賺硬

Lille could sell midfielder Thiago Mendes when the transfer window opens in January.

The Ligue 1 side are preparing to sell him for around €30m to raise funds. Chelsea, Wolfsburg and Stuttgart are alerted by his availability (RMC Sport)

Ruben Loftus-Cheek decides to leave Chelsea on loan in January if Maurizio Sarri can't promise him a starting position before February.#CFC

Loftus-Cheek -

”I see myself as a midfielder. That’s where I want to be as I take my career forward. Right now I’m happy to play anywhere and give it my best.

I think I’m effective coming from deep or getting it higher up and making combinations and getting shots off.”

Hi all, car dogsss

馬迪主題曲用 張學友既離開以後 好唔好?

夏狗主題曲=這麼近那麼遠

我應該

佔中陣

競猜摩狗下一站去邊

Back to Chelsea

沙狗聽日lan daddy後日就接手 後上奪冠

沙利>沙狗>蘇拿>蘇狗>摩佬>摩2>摩狗>

Welcome Lampard!

Inter/Madrid

屌 點解前幾個人講啲嘢都可以咁on9

沙利 沙狗 蘇拿 蘇狗 摩佬 摩2 摩狗 干爹 干狗 撚伯

林伯>林狗>泰利>泰狗

如果free走雷狗又蝕十幾廿m

Happy Birthday Arsenal legend Ashley Cole

who needs willian when we have cheek

巴黎

Crystal Palace expect to sign Victor Moses from Chelsea in January (Standard)

Chelsea are also believed to be considering cashing in on Tammy Abraham’s good form on loan at Aston Villa by selling him next month. (Standard)

快！

好耐無見

Channing Tatum

祝福你前途似錦

散水餅都唔使買啦打個卡快手走

練波專員

整咗容？

車迷包車送佢過去

都係倫敦啫，好方便

佢應承左人有得出場先剪頭髮
所以佢D頭髮長左咁多

Goodbye and Thank you Moses

Thank you and good bye hazard sarri jorginho

moses stay pls!!!

Go la

好行唔送

快車有冇機會踩草

睇嚟呀姨走硬

番黎代我地達仔

當初比人笑 好慘

屌佢邊撚個

係咪真係冇位比佢踢

其實飲水真係唔廢
係40m太貴，佢冇得踢真係好浪費
快快手畀佢走好過

唔算廢，上季都中規中矩，係人工高

唔知佢得罪沙狗咩，打左兩場無好表現就雪左
連霸氣杯都唔註冊佢

有咁勁就唔使再加錢都換到普巴返嚟

摩連奴曾試圖鼓勵普巴改善自己的態度。他在一次會議上把自己的昔日弟子林柏特作為了完美的中場球員的例子，但是普巴並沒有接受他的建議，反而問摩連奴林柏特是否像他一樣贏得了世界盃冠軍

唔係唔註冊，你覺得應該飛起邊個注冊佢先?

都係摩閪，含同佢3個out 一個

去咗韓國 所以冇出場

心態真係好重要

講真，天賦黎講撚伯完全唔係普狗個皮

世界杯佢又有，聯賽係意假捧到手軟，聯賽mvp又拎過，真心差過歐聯

好難怪條撚樣會咁狂妄

普巴入選到世足3甲未

佢今年先25，大把世界

我地用旁人眼光睇當然覺得佢有問題

但當你係佢個時隨時臭串過佢啦

Pogba LKK

plz come Chelsea

我認同佢勁 但心態真心唔掂 完全係球皇格

OFFICIAL: Alex Sandro extends his deal with Juventus until 2023

終於加夠人工

世杯，聯賽冠軍，聯賽mvp
Kante 全部都有
性格嘅野人人唔同嘅

球皇事實係要有依種閪性格

c朗，老馬一樣係咁

串完林伯仲想要佢

ayi 下個月應該彈鐘，睇下再借去邊

借走廢達啦不如

C朗屌打佢啦下話 c朗心態出名好 成日早唔知幾多個鐘訓練定操 又keep到咁fit 相反我認為普巴未到佢個level喎

都好 起碼短期內唔會去獌狗

Kepa Arrizabalaga getting his stats going:
30 passes
100% accuracy

(Also made three saves)

#CFC #CHEBOU

Plz come back che 波巴

佢千萬不要過來

Emerson

龍門有咁嘅數據
佢仲要唔止係短傳

佢琴日沖出禁區頂有幾球比到

youtube 車 段片拍住wilson 係咪有咩啟示
好多鏡頭比佢

普巴唔係識踢波 應該係街頭串柒柒嘅嘍囉飛仔

可惜得168

ayi是咪冇希望

你講完我去咗睇
影上半場嘅部分有一半時間係拍佢

Welcome Wilson

拜託唔好再買信心前鋒
眼神唔夠兇狠都唔岩踢

Fb段包禮物片，有人留言唔知中間乜水

Daddy
憔悴咗好多

段片睇到KEPA大隻咗

The #Chelsea he is thinking of #Higuain in January. And he is trying to understand if there is a possibility of exchange with the #Milan , entering into the negotiation #Morata who already wanted to return to Italy in the summer. For the game of #Sarri the ideal striker remains Higuain. #CFC@SkySport

Abdul Rahman Baba‘s loan at Schalke will be terminated in winter. The left-back will return to his parent club, Chelsea. [@BILD_Schalke04] #S04

Details relating to Chelsea’s 2017/18 financial accounts will be released soon.

Expect to see record-breaking earnings over £450 million and some important corporate restructuring.

AS Monaco in talks with Cesc Fabregas (Chelsea) about a possible January transfer, according to France Football.

法比唔會去護級啦

亨利叫佢？

快

無所謂啦，又有兩億
去環遊下世界幾年先

感覺都有啲

撐emerson等於盲反牙朗
同法比要人護住先勁一樣咁好笑

真里奈幫你賺到盡

ayi+ £ 換Wilson 要加得貴過£50m

般茅做下好心啦 ayi+moses同佢換wilson

反而覺得睇落係開心過之前喺場邊教獌

希古恩

Welcome Higuain

Chelsea will offer Alvaro Morata to AC Milan in attempt to sign Gonzalo Higuain (Luca Marchetti)

做野啦，閪女人做野啦

應該去國米啦 岩晒daddy

袋左咁大筆違約金
個心笑撚晒啦

三年派一次大花紅

win win啦

家陣真係當正AC係垃圾收集箱
唔爭在收埋 摩西

遲左半年

達狗換斜恩
下季放走豬蛇，買icardi，斜恩打後備

斜恩宜家肥到成隻海狗咁
得唔得架佢

衰得過達狗？

斜恩今季減左肥 (好似係)

用達狗我寧願玩譚仔

As I reported yesterday, #cfc rejected Barcelona's approach for Andreas Christensen - and so they have signed defender Jeison Murillo instead.Just as they offered Chelsea a loan in view of permanent deal, they have made the same proposal to Valencia, which has been accepted. (sjstandard)

Maurizio Sarri still wants to sign Higuain, the manager is ready to propose a swap deal involving Alvaro Morata with AC Milan. Chelsea is thinking about it.

Intermediaries are at work to assess the feasibility of the deal and also Marina Granovskaia is pondering a move for the Argentinian. (DiMarzio)

西瓜簽返黎無得玩歐霸

一早夏天好放啦仆街

Morata單換Higuain

真係諗唔到有邊個前峰衰得過達哥，波入唔到，助攻無，停唔到波，現位拎波跟住將個波分番去中圈，一拉就跌，跑動少，狂燥症

英超下游既前峰衰極都識撞，去開路製造機會俾後上果個，呢條達狗上到場都唔知做乜

走得出依個低谷達仔就會大爆發！！！！

Callum Wilson

我估依家只係高層想買Wilson但沙蛇都係堅持要返斜恩

肥左同30歲既西瓜 🍉 > 26歲達

高層成日挑戰教練底線

both la diu

如果真係50m 唔覺得高層想買

西瓜恩依家係米蘭做左鳩射王

睇黎佢都好想走

普巴係目中無人feel

當初俾廢雀踢走，自己係出面踢出名堂，母會一億買番自己，心態上都認為自己係勁，母會先肯出錢買番自己，國家隊又拎到世界杯，隊內又無大佬㩒得住佢，目中無人好正常

😂

請支持傳奇莫拉達

達仲廢過米蘭隻青訓cutrone

迷達條路仲難行過迷安😂
辛苦曬

迷安今季差唔多場場都要拎個老母出黎

一時斷腳一時傳奇，扮假膠都扮好d

要幾弱智先會相信達仔會爆發

同信王子翻生一樣，翻生幾年都翻生唔到

佢唔使扮啦

但cutrone話佢偶像係達仔

1月幾時開始轉會?

1月

同一直等費托復活有咩分別

希望買到前鋒

welcome 希古恩

如果係wilson同希古恩我會揀希古恩

鼠仔你傳奇既標準越黎越低喎
matic 25古都話踢左幾年拎左個英超
達仔踢得年幾

見到斜恩咁老黎就諗起eto

Alvaro Morata says he would sign a 10-year contract at Chelsea after clarifying comments that he was unhappy with life in London.

一個甘心去為你渡火海的人！

傳奇莫拉達！

重聚

好掛住巴哥

鼠仔又花式推post

達仔係下個費托 一齊拎歐聯！！！！！

有冇手足撐Emerson！！！

窮人版alex sandro

咁都好窮下喎

呢條片啲車迷好多都撐Emerson

支持英超神鋒莫拉達

我支持買telles

原本牙朗都係J佢進攻, 依家出波又廢, 又同世三配合唔到
已經無埋唯一優點

世三好似唔想同佢踢咁 場場屌鬼

其實佢防守都有啲問題，不過要睇下佢改唔改善到，佢似係意識問題，而牙朗冇速度同經常插入人地禁區，係意識加能力問題，意識仲改到，但慢呢一點就死症

佢啲進攻咪又係得射門同罰球，佢啲出波一直都唔掂，仲廢過右邊摸閪
講配合就更加少

上季都間唔中助攻, 今季球球斬上太空

請支持傳奇Rob Green

窮人版 Sandro - Emerson
窮人版 Pogba - Baka + 切
窮人版 Martial - Cho
窮人版 伊巴 - 豬sir

世界級陣容

得達仔係神鋒

所以我地要打窮人版歐聯 - 歐霸

On9佢上季得兩個助攻，今季已經有3個
不過佢上季係入波多，有7球

Micky Daily

其實牙朗啲進攻意識咁高
不如打中場啦
同巴克利爭個後備位

今季世三唔同佢疊應該係沙狗嫌佢慢
跑太上會返唔切後
上季三個中堅移位就補返佢位
今季一補位中間就空好多
結果今季佢上又唔係唔上又唔係咁

世三同emerson摟頭摟頸唔會同alonso

收鳩皮啦

連登仔真係識波

佢打中場衰過xhaka

前鋒中場

痴柒線

佢而家就係踢到成個翼咁先俾人狂屌咋嘛

唔買高狗了 我地有呀朗

Morata, Alonso 幾時肯LAN

FM FIFA咩

阿豬阿狗打前鋒都好過達仔係常識吧

笑死

1月好捉鳩住hazard隻手逼佢簽名續約

搵條友遮哂D CONTRACT TERMS 扮球迷比佢簽名算9數LA

點解會有人覺得簽比fans既簽名同簽係contract既簽名係一樣既

份contract加個皇馬logo就ok

偽造文書

阿朗打中場

前面冇野做，因為冇波運到
後面好撚忙

其實牙朗啲45度傳中都叫好少少
一落底啲高波傳中球球都過遠柱
已經唔係今季既事

我相信達仔會成為英超神鋒 請支持達仔

一月希望賣走三四件冗員，簽返一隻前鋒一隻閘

嘩點解你會諗到

Alonslow

真心睇得出世三幾鍾意emerson

唔關事喇，係本人簽就有效。
又唔係銀行本身證記左個。

不過遮哂野都簽，當人鳩既咩

諗起下年中場
cheek mount
kante
就射左出黎

Gonzalo Higuain is hunting house in London. #CFC

好似個個人都會kiss emerson,豬腦又kiss佢

佢係隊內既角色係咪做全隊既bb

一個正職唔做好，成日撈兼職既隊友邊有人鐘意

我ptbf，公司人見人愛

個inter妹妹迷戀完你未

比我嚇走左

Chelsea have made enquires regarding the situation of Nabil Fekir’s availability from Lyon (L’EQUIPE)

依條友似seri咁，agent放風做勢搏走人多d

聽晚 左躪蹂李

有無人笑左

#PSG and AS Monaco are reportedly studying the possibility of signing Cesc Fabregas from Chelsea in January according to the latest report from L‘Equipe. #CFC

cesc免費真係大把市場

換rabiot 反正唔續被雪

一月都免費？

一月可以傾定summer走

Fekir我ok

Who needs Fekir when we have Cheek

mata個兩年同Silva不相上下

但silva可以再進化成為攻守兼備既中場中

馬達完全垃圾

認真，車區真係無咩人可以同我認真傾到波經

我層次太高，對足球既理解又比人深

次次傾波都好似老豆教仔塞錢入你袋咁，好無癮

Fekir黎到打柒頭安個位？

似係啦 買到就好

搞掂希古恩先

俾摩狗雪咁耐出場都有表現wo

最後fekir打假9

你嗰幾個安答呢？

still better than morata

佢最佳位置好似唔係翼喎

Mata 呢年救左獌幾多次
係車果陣仲要top fit
王子有佢先識入波咁滯
估唔到而家有人話佢垃圾

Gattuso: “Higuain to Chelsea? Not as far as I know. They [Chelsea] do not buy 30-31-year-old players, and we will hold onto him. We have to put Gonzalo in a position, where we can express him to his full potential.”

大家成日都叫莫拉達走， 又話佢唔掂！
好啦佢而家有機會離開車仔啦， 大家係咪好開心呢？
都係嗰句啦老實講達仔又未之於真係好差， 咁樣我寧願真係留達仔喺度

真係想永續達仔 我相信佢會係下半季做神射手

sky Italia 吹緊斜恩係loan with otp in summer 係就仲正

g持轟買西瓜
西瓜唔應該留喺垃圾隊哂光陰

佢既努力、一場戴帽、頂獌、同其他係值得授予thank you and goodbye 呢個榮譽

唔洗好似matic 古狗咁遺臭萬年

住烏幾多歲

又唔係冇錢買人,點解唔買個勁D呢？希古恩呢D次貨都當係寶。

不如出1億英鎊買哈利簡尼仲好la

即係米蘭先彈鐘再從祖度借？

又買fekir 又買美國仔 ？

係咪比Micky Daily洗曬腦
講到kane現金即時交收咁

老鼠hack左火ching ac?

歐霸都冇得打既球會冇資格留人

如果最後高層真係咁大手筆，咁ban兩年轉會可能係真

個人認為其實達仔已經比上季進步咗， 老實講達仔一定好過希古因， 我覺得希古恩一定適應唔到英超，更何況佢都30歲！

唔洗前鋒中場！我地有呀朗！ 萬能插

其實迷達既人 究竟現實係點？

1億買到harry kane 發夢既時候就買到
fm都買唔到啦

Mata回家激活達子

邊忽進步左

上季miss單刀，今季又係
上季azp+head方程式，今季得一場
上季識咩叫越位，今季唔識
上季eq正常，今季場場m到落場10分鐘拎黃

上季夏狗都怨條友唔正常，基奧好好多
今季都係

迷達都可以話貪靚仔
真心想知迷Moses既個位會員 究竟現實係發生咗乜野事情

達子都成七千萬 kane 仲要英人1億應該都夠買1隻腳既

可能宣明會義工
長期係非洲做義工
對黑人產生好感

分明食開黑腸啦

重口味

希古恩話就話老，但係大佢幾個月嘅柏度喺煙狗底下都打到咁 應該都唔係大問題

係爭在使幾多錢買啫

黑人黎講摩閪好靚仔

AC個買斷價好似係4000萬

Sarri on injuries: ”We have a little problem with Christensen. A little injury to his hamstring. The doctor told me it‘s not very serious but he needs to rest for about one more week, I think. We miss him for a couple of matches“ #cfc

Sarri on Christensen: ”I think Barcelona yesterday signed a new CB... Christensen is out of the market. He‘s an important player for us“ #cfc

屌 快車要人用先傷

Sarri on striker reports: ”I don‘t know about [Callum] Wilson. Eddie [Howe] is a friend & I want to see him very happy...“ #cfc

Sarri says he wanted ”two or three matches“ to see if false nine could be a solution in all situations & explained his thinking to Giroud #cfc

99% 假9

可以用阿含度

Sarri says he doesn’t know if he‘ll play false nine vs Leicester, but points out Giroud played the full 90 mins vs Bournemouth & Morata has only just returned to training... #cfc

Sarri says we started in the last two Premier League matches with Hazard as a central striker and he is seeing if it works as a solution. He has explained this to Giroud. Sarri adds that as a solution it seems to be one that works. #CHELEI

應該打假9

Sarri on Mourinho: "I hope I will see him on a bench again soon. Maybe in England... not here!"

I ask Sarri about Higuain. He calls him a ’wonderful player‘ but doesn’t want to talk about him because he‘s got two strikers right now #cfc

I ask Sarri about the false nine. He says he was sure about it vs City but wants to see it against a more compact, defensive opponent (Leicester?) #cfc

一個唔用得

Sarri says Hazard is so good that he doesn‘t have a best position. He adds that Hazard has told him he enjoys playing false nine #cfc

Sarri on Drinkwater: ”Danny is in the list for the PL but not for Europe. He’s a very good midfielder but he‘s suitable for a midfield with two CMs. In a three he’s not suitable to play centre-right or centre-left, so his problem is my football.“ His future? ”I don‘t know“ #cfc

Sarri on Drinkwater: "Danny is in the list for the PL but not for Europe. He's a very good midfielder but he's suitable for a midfield with two CMs. In a three he's not suitable to play centre-right or centre-left, so his problem is my football." His future? "I don't know"

Emerson原來都幾厚身又橫

廢雞亞擺明未撚傷好啦
夏天嗰陣已經係咁狂sell😪

一月 Fekir hysaj 西瓜

唔明點解做到二人中場既一個反而做唔到三人

一字排開

因為deep lay係沙狗戰術既核心

要極高球商先踢到

No Fekir

d護波能力好正

覺得高狗應該都part time頂到下左狗個位

夜欄人靜，好掛住摩佬

佢帶比車仔既鐵血防守，永不言敗精神。依家仲深深影響緊車仔。

無佢，車仔今時今日只係一支窮得只有錢既暴發戶球隊。

人黎music！！！ 祝福傳奇摩連奴

isco又趕住含哥狗

施丹去蛆、屌仔去蝗？

hazard換isco+kovacic+30m

即deal
狗也不屌

Mbapoe

佢唔識控制節奏

彈彈波

無music

卡勞

防中第三人係kepa

人黎！！！Music！！！

今日係無人既，唯有自己播歌~

借夜闌靜處 獨看天涯星
每夜繁星不變 每夜長照耀

但願人沒變 願似星長久
每夜如星閃照 每夜常在

漫長夜晚星若可不休
問人怎麼卻不會永久

但願留下是光輝像星閃照
漆黑漫長夜

但願人沒變 願似星長久
每夜如星閃照 每夜常在

幾時有老鼠版本？

明明係純文字版面，次次見到人黎music 呢幾隻字都打冷震

明明係純影像版面，次次見到人黎music 呢幾隻字都打冷震

鼠仔比人踢爆左個suixxxxxx係funson之後
唯有用返自己ac

今時今日既車路士
冇咗夏狗就乜都冇

下次對獌好似係新年

到時topic應該叫「獌是性器」(萬事勝意)

大家可以想像下鄭中基暴龍哥講個器字，會係類似hee咁既讀音

復活節近d喎

Ching個時空復活節早過新年

好多個funson

好撚夾硬

Delighted to sign a new 4.5 year contract with @ChelseaFC. Hard work continues ⚽️💙

達仔廢到空門都射唔入 比佐仔同CHO恥笑

聽晚攻城

想問下如果買左飛去主場睇波
可唔可以去到主場先攞？
因為張飛寄到過黎個時已經飛走左

廢拉達重廢過個後生細仔

究竟有咩可以阻止到利物浦

我個agent叫我到時攞

Chelsea without Moses

果陣唔同摩閪已經阻止左啦

無左雲迪克佢地就會排山倒海咁失分

隊隊都唔爭氣 得我地阻止到猁

我覺得Christensen勁過vvd

今年應該猁拎

半季都未到就唔洗咁急下定論啦
痢個勢係幾勁但仲有好多變數

早於賽前，英國傳媒已指出「贏聖誕，得天下」，說明近季英超在12月25日時排榜首的球隊（2014年車路士、2015年李斯特城、2016年車路士、2017年曼城）最終都能把優勢帶到尾贏得錦標，因此「聖誕冠軍」早被視為一個大好兆頭。

再拉遠一些，過去9支在聖誕領先的球隊，有8隊最終封王，唯一例外是2013/14年球季的利物浦，當年因紅軍末段未能貫徹勇態，包括隊長謝拉特對車路士痛苦跣腳，終以兩分之差把錦標拱手讓予曼城。

至此，紅軍18戰已得到48分，史上同期只有兩隊得分更高，計為2005/06年球季的車路士（49分）及去季的曼城（52分），而兩隊都分別在那兩季得到冠軍。

我就咁睇半季結果 下場對紐就19場
好少會有半季冠軍嘔返出黎

都係猁自己

正路都係嘅
但今季有曼城係後面虎視眈眈真係好難講

差少少啫，馬列斯條仆街球十二碼射好啲鏝就贏咗啦

以往猁呢個分數已經拋緊第二8分10分
依家同我地第四都係差11分

鏝=勇士 痢=火賤

痢依家幾威都無用，最後都會係鏝贏

仲要係多打一場

隨時變返8分

鏝贏精宮就1分

都係靠下年 鏝猁 分冠亞

佢似係拎完bonus resign左 last day完左咁既樣

聖誕一快車未又落番去

阿仙奴

輕鬆曬啦，錢又袋左，有人大把人搵佢撈，放大假再諗下季去邊都得
可能，肥普去獌或者西甲，佢又可以去熱或者去國米，簡直立於不敗之地

8m咋咩
我記得係40m

咁就袋左7億港紙

原來真係冇錢了

摩狗8m
干狗 唔撚比

佢自願只收一年錢

respect respect respect

泊2年大巴申請投資移民黎香港做大地主都得

國米冇講賠幾多？

國米個陣 應該係皇馬買斷佢合約

車個時唔係話佢無要定點咩

果年佢走其實真係幾心酸
佢都知自己係敗走，決定減價走人
respect respect respect
想daddy回家了

人黎music！！！

自己走

唔好再music!!!!!

Ronaldo on United‘s 7-1 win vs Roma: ”When it was 6-0, they asked me to stop, an opponent begged me to stop dribbling. Others threatened to hurt me. Roma? There is no player with whom I would exchange a shirt.“ #MUFC

獌post copy 過黎 阿朗

Music!

tonight moses game

Chalobah

伊卡迪食朋友妻 有上車嘅條件 plz come！

買Haller

猁呢d柒頭隊，下半季就會自爆架喇

沙Sir Plan B

屌係ITUNES到買咗個APP
點鳩知係IOS12到一開就彈
點撚算

勞仔，我寧願你貼麻友

條死基佬唔係我

[但願人長久]車路士球迷祝福傳奇摩連奴討論區！

果兩分已經喺贏曼城果場還返俾佢地

一入post就有音樂

還乜啫還？唔還埋你條命？
場波又冇黑佢又冇剩
當年嗰3分係佢地自己on9

明明謝老四on9

呢個真

果陣已經排個垃圾陣 留力歐聯，點知佢自己跣腳自爆，還佢老尾咩

係咪比班利狗講得多以為真係爭左佢啊
個年摩狗放晒風想個徒弟攞英超 出晒副選仲要作客
一開波就巴士分明就就1分唔輸就算
係唔知球員忽上腦定領隊心雄壓晒上黎攻
之後一個跣腳就冇左個英超

講真，圍住你猜你又唔反擊嘗試去拎保險球既踢法係無錯

自己後半場仆街依d估唔到既野真係無辦法